地鐵放工時段咁迫，會唔會有咸濕仔借機用 J 磨人屎忽？

屌你
真係好撚迫

好彩我有做開gym
每次都鎖緊個背肌 撞開晒身邊d人
四頭肌再用力穩住個下盤 食晒個身位
根本冇人埋到我身

但其他人就難講d
老實講
我懷疑有咸濕仔借機用 J 磨人屎忽
可能磨到射

大家點睇

磨大隻佬屎忽

?

實有

俾人磨緊

哦

我會 不過我都公道 會比對方磨翻 有時佢射左我都唔介意 因為真係逼

用個閪磨人條撚

我試過用屎忽磨人地J

Ching sickball
利申: 唔skip leg day, 屎忽好大

我老友阿平成日咁做,仲要著薄褲

試過比個學生妹磨到我成條褲都係閪水

嘩，樓上烈士

正常應該叫佢摩牙
不過唔好quote圖做烈士

喪彪

你以為打格就唔使bam

樓上個屎忽好多肛毛

我試過頂住個西裝友背脊
好有背肌
我扯扯地佢仲要係噉向後褪

磨男人屎忽？

好想奶大隻仔屎眼

gay post

屌，早幾日勁迫，屌啦星貼住個中女搭左兩個站，唔明點解佢可以無咩反應。
隔離個姐姐望住我個無奈樣，真係好撚老監…